女仔一到25歲，唔係準備結婚就分手

最近有好多friend子結婚，唔知係咪諗住捉緊20的尾巴結婚，幾乎個個拍得嗰一年兩年拖嘅就結婚。

反而，唔少拍長拖嘅情侶分手…

其實30前揸到層樓結婚都幾叻

就算父母有幫手俾首期，供都唔係咁容易

有啲女自命天生麗質而左揀右揀，到頭來變老姑婆都大有人在。